pes係咪收皮

柒到多仔要提前終止版權合約